大家點睇2016~2017學生自殺人數

最近一個月有7位學生自殺，對返上年2016就有廿十幾位自殺，係歷年最高。

每次見到聽到呢啲新聞都好頹

好似痕仔咁燒山都未死

樓主知唔知大中小學邊個最多

冇正式統計過，淨係記得上年睇過嘅新聞同埋留意今個月嘅新聞，覺得好可悲